{"fecha":"2025-08-28 05:25:17","operacion":"registro_paciente","datos":{"id":"1"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:26:02","operacion":"actualizacion_paciente","datos":{"id":"1"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:26:47","operacion":"registro_paciente","datos":{"id":"2"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:35:23","operacion":"registro_especialidad","datos":{"id":"esp1","nombre":"Pediatr\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:35:23","operacion":"registro_especialidad","datos":{"id":"esp2","nombre":"Cardiolog\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:35:23","operacion":"registro_especialidad","datos":{"id":"esp3","nombre":"Dermatolog\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:35:23","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc1","nombre":"Ana"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:35:23","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc2","nombre":"Luis"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:35:23","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc3","nombre":"Mar\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:35:23","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc4","nombre":"Carlos"}}
{"fecha":"2025-08-28 05:35:23","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc5","nombre":"Sof\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:54:33","operacion":"registro_paciente","datos":{"id":"3"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:57:15","operacion":"registro_especialidad","datos":{"id":"esp1","nombre":"Pediatr\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:57:15","operacion":"registro_especialidad","datos":{"id":"esp2","nombre":"Cardiolog\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:57:15","operacion":"registro_especialidad","datos":{"id":"esp3","nombre":"Dermatolog\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:57:15","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc1","nombre":"Ana"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:57:15","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc2","nombre":"Luis"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:57:15","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc3","nombre":"Mar\u00eda"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:57:15","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc4","nombre":"Carlos"}}
{"fecha":"2025-08-28 14:57:15","operacion":"registro_doctor","datos":{"id":"doc5","nombre":"Sof\u00eda"}}
